啲老闆真係好撚煩

屌你老母呀呀呀呀呀呀呀，收聲呀呀呀呀

咪係